【LOL】Banana做support真係好勁

以後見到banana就先打banana

風火佬打jg 都好勁

jungler緊係rango最勁

配金毛仔算唔算勁

應該用boobs去counter佢

on9？狗公幾下打撚死你啦

撞親雞男都俾人打爆

凍東凍童

有無人中路鍾意用蛇女家姐

就變秒經 仲未悶？

用波波妹多

用開長JJ
輕鬆1v5

stephy 上路1打2

淨係輸過一次比單車仔 其他英都屌打

手信王仲勁啦